自動冲廁感應器算唔算近代最令人討厭既發明

成日郁啲就同我冲廁
後庭有機會中廁所水
反而有時放遠少少個個免觸感應器就真係有用